渣打開咗股票戶口

有冇咩要注意

大跌市入唔到貨
大升日放唔到貨

唔明 點解

渣打又死， 哈

樓主好聲行

會唔會係個別事件咋

係個別事件 不過server一死就閣下自理

巴打新手？

但咁死發有事真係.....

係啊

買完擺係度長揸有冇問題？

長揸實冇問題㗎 咪收息

準備射倉再cut

冇咩要特別注意，仲可以免費享受渣兜獨家服務 — 熔斷機制！

咩叫射倉再cut

轉走你渣打個股票倉去第二間銀行/證卷行
做下功課再玩股票吧

渣打股票戶口上個星期先啱啱cut咗

你試過一次死server就知道幾絕望。

冇錯你係唔會因為死server而蝕好多，但係果種失去自主權嘅感覺，你會即刻唔諗再用

有咩事記得投訴

買咗幾多手？

其實係, 電子系統難免個別出現呢類情況既

個別時件...
係好個別發生過~不過印象都發生過2~3次.....

利申:仲用緊佢放收息股，貪佢冇存倉費。

講真我用左兩年未試過買/賣唔到
雖然我唔係密密trade

我都係係渣打開左股票戶口